15:30 機場特別交通消息

【特別交通消息】1/9/2019 (1530)

因應機場的交通情況，龍運以下路線作出相應安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

暫停服務
S1、S64

改道行駛
A線不經一號客運大樓、二號客運大樓、機場地面運輸中心。
所有A線加停港珠澳大橋香港口岸

E32、E33、E33P、E34A、E34B、E41、E42不停以下各站
往機場方向
1.東涌消防局
2.東堤灣畔
3. 赤鱲角南路
4. 暢連路
5. 機場一號/二號客運大樓
6. 暢達路
7. 富豪機場酒店
8. 機場地面運輸中心
9. 機場博覽館站

往新界方向
1. 機場博覽館
1. 機場地面運輸中心
2. 赤鱲角南路
3. 東涌纜車站
4. 東薈城/富東廣場
5. 裕東苑